情緒病撚去唔去瑪嘉烈覆診好

過多幾日就要覆診，去唔去好但又好擔心會中，但又冇理由幾個月唔食藥

瑪嘉烈醫院日日幾千人出入有邊個中左？

有冇得睇私家配住藥先

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

普通私家診所有. 要專科先會有.

樓主戴6800 + 即棄雨衣入去囉.
可能醫生會開多隻焦濾藥俾你

養和都中...

要出入前後都徹底消毒